# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-03-08 14:02+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: traceapp/models.py:12
msgid "Garbage Trace Profile"
msgstr "垃圾奖励个人档案"

#: traceapp/models.py:13
msgid "Garbage Trace Profiles"
msgstr "垃圾奖励个人档案"

#: traceapp/models.py:17
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: traceapp/models.py:19
msgid "Points"
msgstr "积分"

#: traceapp/models.py:20
msgid "Points on the way"
msgstr "在途积分"

#: traceapp/models.py:21
msgid "Points failed"
msgstr "已扣积分"

#: traceapp/models.py:23
msgid "Total Weight"
msgstr "总垃圾重量"

#: traceapp/models.py:35
msgid "Unassigned"
msgstr "未分配"

#: traceapp/models.py:36
msgid "Assigned"
msgstr "已分配"

#: traceapp/models.py:37
msgid "Used"
msgstr "已使用"

#: traceapp/models.py:38
msgid "Transfering"
msgstr "转运中"

#: traceapp/models.py:39
msgid "Recycled"
msgstr "已回收"

#: traceapp/models.py:42
msgid "General"
msgstr "通用垃圾"

#: traceapp/models.py:57
msgid "Check Point"
msgstr "站点"

#: traceapp/models.py:58
msgid "Check Points"
msgstr "站点"

#: traceapp/models.py:61
msgid "Dustbin"
msgstr "垃圾箱"

#: traceapp/models.py:62
msgid "Disctrict Center"
msgstr "转运中心"

#: traceapp/models.py:63
msgid "Recycling Center"
msgstr "垃圾分拣中心"

#: traceapp/models.py:75
msgid "Bag Trace"
msgstr "垃圾跟踪记录"

#: traceapp/models.py:76
msgid "Bag Traces"
msgstr "垃圾跟踪记录"

#: traceapp/models.py:79
msgid "Assign to user"
msgstr "分配给用户"

#: traceapp/models.py:80
msgid "Dump bag"
msgstr "使用垃圾袋"

#: traceapp/models.py:81
msgid "Bag accepted"
msgstr "垃圾袋被接收"

#: traceapp/models.py:82
msgid "Bag rejected"
msgstr "垃圾袋被拒绝"

#: traceapp/models.py:83
msgid "Bag arrived"
msgstr "到达站点"

#: traceapp/models.py:84
msgid "Bag passed"
msgstr "分类检查通过"

#: traceapp/models.py:85
msgid "Bag failed"
msgstr "分类检查不通过"
